係咪愛爾蘭無去跟五眼去打算幫香港人

英國唔同愛爾蘭講下分擔下收留香港人, 唔駛迫爆英國

愛爾蘭屬歐盟

英國要準備填補脫歐後損失既勞動力同埋英鎊貶值後國家既經濟儲備。你估真係完全為左responsibilities?

英國會負責任